毒撚通宵秒回

話說今日好少人

最長幾多日無沖涼？

lm

太陽彷彿瞭解我沉默傷痛

你識？

冰凍雨後給我照亮 熱暖心頭送

我以爲自己已經係老嘢。。。
好好聽

冷風一般的你 沒法讓我親近

做咩事咁夜都唔訓

我宜家先夜晚6點

Hug

你冇嘢啊嘛？

我日日都係咁

掙扎！！！！！！！！

為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

大家早晨

早晨牙讀

起身胃痛

M到定吃錯嘢

早晨。。。返到公司喇。好眼瞓

早

唔知 但係飲左暖水 好翻了

我都做功課

咁就好了

起身

你沒 所以
胖

我胖 你月半
最近好大風 想揾你頂風

夠高

典解冇人

唔係掛

有

真 你睇真啲

早晨

我琴晚先同佢扑完

正？

太貴 不了

起身lm

留名
229快樂

快樂

你收太貴？

佢收得貴
同埋有陣味
不過服務唔錯

明知道敗仗就不應該對抗

快介紹

對手只有一個！

屌你老母

88

Up

Helloooooo

推

屌咩
留個靚名先

依家先起身？

我終於上水😂😂😂

醒左好耐但未起身
宜家準備起

掛住你 琴晚冇哂聲氣

唔肚餓嘅咩

成班偽毒

今日坐隔離嗰個part-time幾靚女
着啲緊身毛毛衫。仲要開叉裙 嘩嘩嘩

真毒

男人

冇圖

毒毒唔夠膽影相

我地圍爐啦屌

琴晚出咗去飲酒

少少但唔想起

今日好好抖下啦🥺

有冇玩大排檔？

讀讀

3丁友玩唔到

唔洗温書咩

唔洗翻工 正

溫一陣
打陣機
再溫

真可以瞓到勁晏

我聽日都終於放假

圖定老母

This sounds good

諗住訓一陣

原來聽日先翻工

伯母已經預備好

仲要瘦底 大波
嘩越睇越正

冇奶茶飲

失望

屌 要寫2000 字
想死

想攞佢ig
而加叫春中

just do it

2000 無問題！

恭喜你

休一日之後繼續番工

2000要寫幾耐

Give you bravery

辛苦錢

原來今日咁撚好天

又話心有所屬

Hi brother

請分開睇女同溝女

兩三日 一日做5個鐘

我哋幫你打氣

一個話幾粒鐘 一個話十幾個鐘

佢呃你

真係要十粒鐘？ 如果係 我要plan下

要揾埋資料架嘛 10粒鐘應該得嘅

潛lu

繼續聽宮崎駿

典牙

揾

啱啱機場返屋企

搵左了

瞓醒

溫書聽看見海的街道好有效率

仲有十八分鐘就收工
有冇人陪我倒數

收工去探讀讀

Oh shit

收工喇屌

冇

上水再潛水

好眼瞓

依加d查飛狗企閘外捉人

佢地真係痴線架
同正義撚一樣

不過on99 前後門 5個人守單邊 我另一邊出咪得

I am trapped in this genre

頭先輕鐵都見到有查飛狗

五個人 佢地真係好得閒

又有咩所謂 平時搭輕鐵都唔入閘架啦

佢地查飛
前一站 站擺人
然後一部分人上車
下一站都擺人

咁易走得甩咩

拍個卡入閘都懶 逃票預左比人罰啦 輕鐵先係最難走

訓醒

5信

痴線6點 你點做到

今日出咗街都唔知做咗乜

我唔鍾意出街

有乜做 -.-

接我收工

去邊

太子站？

請埋d南亞仔做乜

琴日路過都比龜逗 不過佢無問長問短😪

無搜身 佢一問我就串佢阻住收工

好撚摺-3-

頭先都差啲去咗mk ovo

Ic 咁樣便服喺街豬嘴有啲緊張
未敢用 要多小小時間

你索咗..

可以跑很快

咪又係工程

咁應該你個樣真係好撚Mk

u 一直都係mk

😅除咗返工順便出埋街之外
唔出

捉人用綠卡 on99

想買嘢
但後尾都係算鳩數 唔買

笑死唔夠你 真心

屌啦 我金毛果陣無比龜逗過

今日好似見到一個

我番工成日見人戴

我毒男

未比人捉過
用咗好耐

建議你都係戴返豬嘴🙏🏿

仲要金毛過
喊出嚟xd

你返工啲人戴都正常

same

好攰 好撚爽

係
佢照開
冇乜生意我喺度冇嘢做都唔好意思

好明顯唔係

呀叔金

屌.....
真係唔掂 儲唔到錢咁

隔唔到味

知咩事xddd

小2 可以證明

Sooo fresh!

我三位

軍用

唔想出街

我返工都係4位數 想死

mk好過毒

你搞撚錯

真的

長工都三位係咩事

扮工？

真心咩巴打 月光族？

忙下好
時間快啲過
屌
每次出糧都同自己講要用小啲錢
嚟緊真係要

每次都覺得冇嘢買架啦買完架啦
但唔知點解最後都會買到嘢

出去搵7妹

散左好耐

勁

我？

真係好唔ok
嚟緊真係要儲

半工讀 交完學費咪無錢

對

散左成年了

你做咩重唔搵我

我星期一就係

第二個7妹

我揾咪得

發夢接左

銀行帽錢

ic

咁野飲呢

訓三個鐘晏教

就出糧了

發夢你飲左

ok 心淡

抵

慳錢

點解對住佢哋仲攰過對細路仔 又呢樣又嗰樣

你咁肥

關你咩事

你係頂人更定點

比我最慳 仲有7日出糧

多囝

月巴

我淨係想儲下錢

訓到晏教係好幸福

得 我走

食三哥 正

Yes

慳番啖氣

依家啲pt仲有咁多日可以翻 真好

記得有九

返咩的

咪嬲先

唔夠你多

咩都唔走

我沒有朋友

都有啲想試下

cut更嗰下呢排淨係翻5個就收

走

走左唔好番黎

係幾有趣咁

whyyyy 走湯走碗

有冇拉花

又cut更咩

好幽默

好似基本嘢

10月11月比7日定比20日佢 都比3日我

平時翻10個鐘

yes 真係有成功感
見到有人去Working holiday搵到Cafe沖咖啡
佩服

想學

我冇仲要毒撚

無客係你地質素問題

唔幽默點引你笑

你有好多兵

遲啲學下

可能我太惡趕走左啲客

你呃到佢地唔敢黎買

係
我見係咁
笑柒咗

多謝你

你放心 唔會返嚟

你真係好麻煩

食dinner未

我淨係食咗一塊包
5粒燒賣
..

你咪係仙ed 乜都未落肚

花

hi

咩果

掛住你

由上巴士瞓到落巴士

周身痛

小心d啦

按摩

返屋企訓到聽朝

會不會你也和我一樣

食埋老婆餅就去入房

會

有冇人掛住我

岩岩食飽

有 掛住

秒

祝你同你女朋友白頭到老🤤🥳❤️😘🥰

多謝

食咗乜嘢啊

嚟

唔怪得我毒撚

唔記得乜肉炒洋蔥

豬肉

毒撚留一留名

你個衰妹話冇人掛住禾麻

樓王

又去

在等待一句我願意

正 洗完白白

聽日就3月

比人放飛機 嬲緊

男定女

純fd定有興趣

出去既唔好嬲

等左好耐Ge 三月

倒數3個半鐘

好多星星

竟然唔係我

早啲講 小妹嚟陪你

有心就夠

diu on9嘥我時間

下

sorry

仲唔停mtr

竟然仲開個站比人

仲有一個月等可能

佢做啲on9野 冇出

原諒

旺角站閂左

我岩岩先收到通知

向好嗰面諗 可能佢聽日就翻黎

等你仲擔心佢

各位小心 就咁

但未有講會飛站
apps未更新

廢鐵apps做乜都慢過人

停啦

架車有通知啊 apps未更新

我唔知

你地睇咗星星未呀
同我睇星星呀

我想出街多d

我想瞓教多啲

躝

同男朋友冷靜期緊 好辛苦
有冇人同我傾計

here

開工未

最中2同絲傾計

好唔開心啊 頹到食唔到嘢

I’m back

做咩呀傻豬

好L79煩

被分手💔

幾大？

休息

冷靜期渣嘛 未分呀？

真好

攬下

做乜咁靜既

我都想知

大家睇緊live ?

Hi c

其實都預咗會分

知唔知發生咗咩事

Hey

掛住打機？

問得都有答案
有曬原因啦你都

打完啦一早

睇緊

有冇傾過？

傾咗好耐啦...

佢話覺得好攰 同埋冇咗種感覺

唔好一時衝動

諗下你哋係磨合緊定唔適合 可能你呢一刻會崩潰 但分嗰刻會鬆一口氣

佢係仲鍾意我 但佢覺得唔會搵得番呢種感覺
同埋佢好攰 想停下

我地依家唔搵對方兩星期

想開工

唔想睇live
會唔甘心

睇到唔知係咪有人打交 好lag

No let me finish this jam

Full mask

出哂去

7

一個禮拜 第一次有呢種咁強既負面感覺

拍拖你得一棵樹
分手你有一個森林 好多好多樹
講唔好唔開心都冇用 實會唔開心 搞到自己好忙乜都唔好諗啦

去開

小妹唔G

多麼憎我太慢才識你

你點
long time no c

嗨
冇咩點

專心打機

三月

因為大家都認定咗對方 所以個種感覺好難受

唔睇

斬龍 好爽

真係好傷

13分鐘

冇睇了

有啲眼訓

我都有

7分鐘

On99下下籤

越睇越想出

我都係

屌 估唔到真係翻黎了

Who

今晚要chur功課...

勇武

正

我明
好辛苦

我真係以為肺炎完要收皮
香港人真係好正

我2號要交asm 但係我真係唔想做

啱啱睇Ig 佢真係黐孖筋

做咩?

可以點做

好眼訓

tg翻生

上水

仲差200字既功課

趕我走

就訓了

瞓覺
開勿擾

成日都訓訓訓

養生

為你好

[/member]

勇武無走過
不過最睇唔起下下只靠勇武嘅人
自己就坐喺度

係

叻

真 師兄弟返哂黎

Woho

我都困擾緊 好唔捨得佢

跟住仲要等一個月

睇唔明啲咩

絲打好信占卜呢類野?

無人

Hiii

Hi

我本身唔撚信 覺得好多呃人錢
但係之後我呢排發生嘅嘢真係冇得我唔信

好掛住條女
夜闌人靜就想叫春

有女

：/ 好想攬住佢 但咩都做唔到

有無下下籤師傅地址想去

但係我轉左職

佢喺廟街 叫草蘆
佢係雀仔擔籤

200字你得嘅

( Show Blocked User - 30cm的人)

返黎了

屌
人性何在

偽毒蒲頭喇咩

佢剛剛溝完女返嚟

Hi b

感情經歷豐富 A1瑟瑟發抖

連登咁悶。。。

想溝你

啲女比你溝曬

肯上水喇咩

係 要上上了

最憎偽毒
利申真毒

愛你

我憎你
偏心到死
係我搵野嘈啊
你唔諗下你自己點對我
最憎人問幾次都唔避
我無耐性

hr15係打唔到8星架

迷糊中聽到有人話邊個真毒
我即刻上水報到

屋企？

no

ok

呢個post嘅人都會擔心你架

因為

打開ig發現以前溝果條女好樣衰

我仲掛住mad

宜家先知都唔係太遲

寫信比手足

真
Mad子返黎未

凳佢條仔唔抵

我真係恭喜佢

去哪了

你好唔好意思

沖涼bye

我一樓都係毒撚
年年動漫節都去睇女

純文字討論？

大力啲

你唔會想睇
我保護緊你

動漫節原來係睇女 去動漫節我都係沉醉下係動漫既氛圍

俾啲掙扎

精！氣！神！

請善用四重加密

我都對弟弟有興趣 不過鍾意哥哥多啲

等咗咁耐終於三月

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

多謝你哋陪我

就快啦
我記得我望住你叫春叫咗十幾日

除咗分擔唔開心之外
都要陪你開心

毒撚唔出街。。。

其實我12月叫到而家

我都仲有唔夠60日咋
一齊加油

多謝多謝

我都愛你
連登有愛

嗰啲叫宅男

Me 毒+宅

加油加油

唔玩你喇

毒宅男

Dllmch blocked dllm

嘩屌

I am

張圖搵左好耐

見到林鄭唔開胃

俾張圖你哋洗下眼

呢一刻個心情有啲唔識點樣形容

Thank you , though I think she is not gorgeous

已成condom

What

典解

有無歐美